{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018391?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 해돋이 펜션호스텔"
    },
    "text": "ヨーロッパ風の2階建ての木造建物で構成された宿です。 1階にはお日様A部屋とお日様B部屋があり、それぞれ30坪と20坪の広い空間で構成されています。 2階にはお月様A部屋、お月様B部屋、そしてお月様C部屋があり、大きさはそれぞれ25坪、15坪、そして13坪です。 この宿には様々な便益施設が備わっています。 バーベキューや足球を楽しめる別の施設もありますよ。 各部屋には炊事道具も用意されており、団体での利用にもいいです。 ただし、共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 人数超過の際には追加料金が発生し、追加された人数につき20,000ウォンを現場で支払う必要があります。 午後11時以前に入室することがお勧めで、10時以降は静粛にしてください。 また、過度の飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 ペットは同伴可能で、個人用品の管理には責任があります。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 また、施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に入れていただき、紛失した場合は補償できません。 追加の確認事項としては、追加人数は10,000ウォンから20,000ウォンに変更され、24ヶ月以上の子供から追加料金を支払わなければなりません。 また、小型犬は1匹だけ同伴可能だという点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の建物はどのような構造ですか？",
            "answer": "この宿はヨーロッパ風の2階建ての木造建物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "各部屋の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "各部屋の広さはお日様A部屋が30坪、お日様B部屋が20坪、お月様A部屋が25坪、お月様B部屋が15坪、お月様C部屋が13坪です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "この宿にはバーベキューや足球を楽しめる別の施設があります。また、各部屋には炊事道具も用意されています。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合には追加料金が発生するんですか？",
            "answer": "はい、人数超過の場合には追加料金が発生します。追加された人数につき20,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間に制限はありますか？",
            "answer": "午後11時以前に入室することがお勧めで、10時以降は静粛にしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴は可能です。ただし、個人用品の管理には責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。また、靴の紛失についても補償はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は10,000ウォンから20,000ウォンに変更されました。24ヶ月以上の子供からも追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は小型犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は1匹の小型犬を同伴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 489
    }
}